[求救]男朋友突然對我好冷淡

同男朋友識左十年，拍左九個月拖
Long d
之前佢對我好好，好sweet
一次交都冇嘈過
但係上個月開始就成日發我脾氣，又唔理我
每次同我嘈完
都剩係識講 你唔好亂諗野啦 我好愛你架
但係又唔俾安全感我同埋改善
自問咁耐都無發過佢脾氣 無閪面 無要求過佢
佢次次生活不如意 一炆就發我脾氣 我都忍佢 氹佢
我應該點

利申 借fd ac開

可能識左第2個

lm

帽事 放心

有第個
同你講野覺得好煩
所以郁啲就發你脾氣

Long D唔講信字好難繼續一齊
睇佢表現似係對你厭左 有新對象
利申 過來人

Lm

咁樣好咩

有第二個

利申過來人

Pish

friend ac